原來salt bae 十年前同馬車一撚樣樣

前者型咁撚多

馬車十年後

佢以前條眉係唔係連埋左

馬車十年後會變人材

salt bae會唔會菜刀捅屎眼